[港島撚出城］聽日入天水圍有咩要注意？

好耐冇入新界，有咩要注意？

利申 唔識騎牛

有冇回鄉證

過哂期

小心啲牛會撞你

拎咗簽證未

未 要簽證？

唔好著紅衫 如果唔係啲牛會瘋狂咁撞你

唔識騎牛行撚死你=]

passport 身分證掛心口
貴重野分幾個位袋

有咩交代咗比屋企人知先
記住錢財身外物啊 巴打
諗清楚先决定去唔去啦

馬車出沒注意

入天水圍做咩 入境會問

請準備充足的腳骨力，因為好多地方無車站

記得帶護肘

入境記得排港島居民條line

天水圍歡迎你 記得帶啲殺蟲水來

50%支那人 40%蝻亞狗 10%痴線佬

咁多人都去過可以解答到根主

係咪要講蝗語

成日開e d post 悶唔悶啊

你去搵馬車佢會照你唔洗比牛撞

練好啲蝗語 唔係入到去溝通唔到

考咗牛車牌先好入去

天水圍仔?